［你問我答］一個人喺丹麥食緊米芝連

應該唔會有人理我

影嚟睇下

相又冇 食評又冇 點撚樣理你啊

影嚟睇下先啦

係唔係 noma??

完全唔識欣賞

唔係

最下果張第一眼以為食炭
認真睇先見到有肉

第四張究竟咩黎 食炭同石頭?

嗰啲叫米芝蓮推介...

豬扒包？

米芝蓮星同米芝蓮推介爭好遠喎

Grilled heart佢仲有個sauce配 費時放上嚟

唯有自己推下post

介紹下你啲菜式啦

有冇中文呀

好威咩

全部一啖食完

外國d waiter會唔會歧視毒撚？

米芝蓮車呔 睇落好似仲好食過你呢幾碟嘢

邊間呀? 我上年都係哥本哈根食左一餐米芝蓮

Aamanns 1921 好好食